Участники: Лоскутова Марина, Шешукова Ольга, Щепетов Валентин.Группа: 3530202/80201### КомандыЗапуск приложения: mvn spring-boot:runСборка: mvn compileТесты: mvn test####Определение проблемы:Знание английского – важный навык на сегодняшний день, но изучение языка отнимаетслишком много времени. Чтобы людям было проще найти время, можно создатьпрограммный продукт, который будет помогать изучать язык где и когда угодно (например, вметро) и в удобном формате – формате чата.####Сценарии использования:#####Получение новых слов на какую-то определённую тему:1. Пользователь нажимает кнопку запуска бота2. Система оповещает, что бот запущен и выводит кнопки помощи и начала работы3. Пользователь нажимает на кнопку начала работы4. Система выводит кнопки категорий5. Пользователь выбирает категорию «лексика»6. Система выводит кнопки «показать слова» и «показать идиому»7. Пользователь нажимает на одну из кнопок8. Система выводит несколько слов на случайную тему или случайную идиому взависимости от нажатой кнопки#####Получение случайного правила английской грамматики:1. Пользователь нажимает кнопку запуска бота2. Система оповещает, что бот запущен и выводит кнопки помощи и начала работы3. Пользователь нажимает на кнопку начала работы4. Система выводит кнопки категорий5. Пользователь выбирает категорию «грамматика»6. Система выводит кнопку «показать правило»7. Пользователь нажимает на кнопку «показать правило»8. Система выводит случайное правило с примерами употребления#####Выполнение упражнений:1. Пользователь нажимает кнопку запуска бота2. Система оповещает, что бот запущен и выводит кнопки помощи и начала работы3. Пользователь нажимает на кнопку начала работы4. Система выводит кнопки категорий5. Пользователь выбирает категорию «упражнения»6. Система выводит кнопку «покажи упражнение»7. Пользователь нажимает на кнопку «покажи упражнение»8. Система выводит случайное упражнение9. Пользователь пишет ответ10. Система отвечает, правильный ли ответ#####Получение случайного правила английской грамматики:1. Пользователь нажимает кнопку запуска бота2. Система оповещает, что бот запущен и выводит кнопки помощи и начала работы3. Пользователь нажимает на кнопку начала работы4. Система выводит кнопки категорий5. Пользователь выбирает категорию «карточки»6. Система выводит кнопку «показать карточку»7. Пользователь нажимает на кнопку «показать карточку»8. Система выводит случайное слово для перевода и кнопку «посмотреть перевод»9. Пользователь переводит слово в уме и нажимает кнопку «посмотреть перевод» длясамопроверки####Диаграмма контекста:![alt text](resources/1.jpg)####Диаграмма контейнеров:![alt text](resources/2.jpg)